[香港]百變小櫻 基路仔

想問有冇巴絲知香港邊到有得買百變小櫻入面隻基路仔
或者夾公仔夾都得
最好係細細隻可以當掛飾咁扣係手袋個d
無以為報

大大力一推

葵廣

多謝你幾錢到啊？搭單問埋巴打知唔知係咪正版

巴打我有賣
夾自toreba 日版正貨 有興趣可以tg傾